毛神論 約翰遜同中國講數失敗，連環向中共發難？ 佩洛西關注毛哥大審判，揚言追求北京責任

毛神論
約翰遜同中國講數失敗，連環向中共發難？
佩洛西關注毛哥大審判，揚言追求北京責任｜
毛神論 (第3節)
21年2月23日

香港花生
220K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: